一人一張去旅行自己影過最靚嘅相（2）

個場咁光都影得極光咁清